吳耀漢蘇永康呢啲鬧人關心社會 但自己又hi毒品

個腦都唔知咩構造

吸毒會壞腦 人辦